佔緊上風，切勿送頭

不被補不受傷

幾時先算贏？

徹回 放人 清算建制

唔理你 點算

咁到時都應該唔再算係佔緊上風，各位兄弟可以繼續爬山

真普選

不被捕不受傷，唔好戀戰，唔好對地方有情意結